依家係海洋公園

find me

冇獎又冇提示
冇興趣

你係海洋公園?
係同喺唔識分?

(設計對白)

依家係海洋公園，咁一陣呢？